如果我呢個時候仲報poly算唔算冇骨氣？

如題
雖然話間間都奶 直頭咪撚讀都講得通

但咁嘅時勢應該諗
應該報邊間冇奶得咁勁？
定
仲應唔應該比錢大學？

自己開間

收硬你咩

拿拿聲讀完畢業最實際

如果死死地氣報完唔撚收都幾折墮

唔係五寶唔好讀